睇波點少得佢

三罐都得